RADWIMPS 2018 Asia Hong Kong Tour

繼上年2017年開完live後，今年再次黎香港出show
希望有生之年可以去日本睇RAD live
祝洋次郎生日快樂！！！

RADWIMPS由" Radical" 和"Wimps" 兩個英文字詞組成，一般譯作“超級膽小、徹底的懦夫、非常窩囊、膽小到極點的傢伙”等。簡稱為“RAD（日語：ラッド）”或者“WIMPS（日語：ウィンプス）”。RAD貫徹絕對的生的態度，但卻反對永恆的生，支持積極的生，反對消極的死，這兩種態度在他們的很多曲子裡面經常對照出現。

日本很多明星都是RAD的fans，包括大竹忍、杉崎美香、妻夫木聡、冨樫義博、長澤まさみ、國分太一、二宮和也、妻夫木聰DREAMS COME TRUE的吉田美和君在與野田一起參加live時fans身份浮現。

野田洋次郎（日語：のだ ようじろう）（1985年7月5日－）
主音兼吉他。關於野田的家庭，父親是法國國籍，現在住在巴黎；母親則是鋼琴教師；家中還有一個哥哥。從幼兒園剩下兩個月到小學四年級為止，在美國生活了4年，後來回國。野田本人說，在美國的時候是住在鄉村里，不得不經常說英語。就是這個原因，RADWIMPS的歌詞中也常常運用到英語。

桑原彰（日語：くわはら あきら）（1985年4月4日－）
吉他兼和音、隊長。高中就讀神奈川縣立高中，但後來以「靠RAD為生」的信念而中途退學。

武田祐介（日語：たけだ ゆうすけ）（1985年5月24日－）
貝司兼和音。小學的時候，受一位彈吉他的朋友影響，對吉他感興趣起來。到了初中，被一位吉他老師以顧問招其入吹奏部。當然，其實吉他不屬於吹奏樂器，於是開始學習弦樂器低音大提琴。洗足學園音樂大學爵士系畢業，與搞笑組合朝倉小松崎的朝倉隼人為同級生。從Fretless貝司到多弦貝司基本上都擁有，但是普通的4弦貝司一般不怎麼用。

山口智史（日語：やまぐち さとし）（1985年3月20日－）
鼓手兼和音。喜歡的本土藝人是Spitz和HY，而崇拜的鼓手則是村上秀一。Yamaha與其簽約為贊助商。洗足學院音樂大學爵士系中途退學。與武田同是中途加入RADWIMPS，其理由是碰巧認識。山口在自己的博客上宣布了他在2009年2月1日舉行婚禮的消息。

750一張放4張780 Block B企位

有冇890 fans

有無巴打做好心放張坐位

推

好多蝗呀

Block B

我係中間

側邊有人影張相都捉走左

前面個日本人用電話google check武田學中文嘅news
然後保安捉我要我俾哂個album佢睇

點解唱sparkle 果陣冇人舉電話燈
係咁見洋次朗抬頭望 上ig睇先知其他場都有燈海

好彩最後有君同羊同青

好多去既淨係識你

我附近有個女仔都係，影咗成晚，到最尾比人捉咗要delete哂之前影嗰啲相

新手嘛
Radwimps tour不嬲要認真溫書
自問自己都只係識唱今次的一半歌

喺block b 望住block a 啲人好high
我附近得我同對日本情侶high

btw block a一半都蝗妹嚟

今次入場個安排好差
一開始聽到one man live勁感動
最鍾意呢首歌

洋次郎問有冇外國人嗰陣見到block a 勁多手仲以為啲人喺日本黎

我企A區後排都幾多日本人，隔離班日本妹話企後排都仲可以咁近stage好鬼正

好在後面企左對日本情侶

隻㗎妹幾正

我隔離都有 要合唱嗰陣唔熟歌詞就跟住佢地

隻㗎仔企正係我後面唱得好大聲

都好過成堆木頭人 我差啲手都唔敢舉 已經跳得無咁勁

好開心

今日特登拎左假，三點幾排goods

好快力盡淨係un, 跳唔郁

每次洋次郎遞咪都好似冇人識唱咁 我係上面唔係幾聽到 其實佢地係台上聽唔聽到架

好似除咗Tummy，by my side同你的名字嗰兩首多人唱之外，其他都無人識唱
利申：無背歌但盡咗力跳

我係後面好大聲架，不過zone b

清有tag yojiro定radwimps?

Both

masu都多

見日本場有やどかり
諗住實會有

yojiro ig po左今場片

君羊青 棒人間都好人唱wo

いいんですか いいんですか

wake me up wake me up

係喎 一時忘記咗
君と羊と青 いいんですか

有冇人兩個鼓手係邊個

右面係東京事變個鼓手

搵到了，森瑞希同刃田綴色

有冇完整list

阿叔係Block B後排, 前後都有日本人, 反而少蝗, 可能D蝗有錢個個都買Block A飛.

未去過日本睇show, 喺香港連紅館都未入過, 九展D音效係麻麻, 不過勝在場細, 好有livehouse feel, 買Block B飛都可以咁近stage, 如去日本睇有錢都買唔到咁前.

全場DaDaDaDaDaDaDaDaDaDaDaDaDaDa一齊跳幾好玩

Yojiro

巴打過咩黎？